理大五寶醫療科 壓力大 出路窄 不及三大普通科？

大家點睇
見有五寶人想quit 然後轉行讀三大architecture

真係讀3大垃圾科好過醫療5寶

你讀普通科得一條出路: 乞食

但有光環
不為五倒米而折腰

後悔冇讀

人各有志，不過五寶second degree architecture較好

你personal goal係咩
自己肯付出幾多先得架
姐係你自己有料又chur得起又想搵大錢讀五寶簡直浪費時間
咁但係唔係喎我想work life balance 之餘唔洗煩買樓咪五寶囉

我兩個朋友 三字頭
一個五寶 個仔幾歲 日日返幾個鐘老人院part time之後湊仔 然後月入4萬

一個工作狂做銀行 晚晚ot 月入最少6位數
咁兩個都覺得對方on9架
咁睇你要咩架姐

的確如此
個人選擇

明明五寶就係又舒服人工又高，賺易搵既錢，
想離開既應該係少少苦都唔想受。

屋企有家底咪跟興趣入3大興趣科
冇咪入5寶

不過有一樣嘢3大完勝
就係campus靚好多

讀5寶冇ulife
人地文科仔上堂拍拍拍
5寶就摺拉巴

同埋5寶，特別pt/ot
返工要對住廢老
仲要幫人搵尿袋
睇下你鐘唔鐘意

出黎做嘢你就明，淨係睇一份工先睇你咩U咩GPA。
做多兩三年嘢，你讀咩U已經冇人問津 轉工都係問你做佐幾多年嘢/工作經驗，而唔係咩U畢業。

而家呀豬呀狗都讀得大學

醫療科過氣啦 完全係吹大左
CS先係真神科

CS而家好7難入，要3.3 3.4先入到，出到黎同文科仔爭，係同文科仔爭
CS年中唔少人冇hon grad就唔係新聞，難入難出，睇2篇HR文就入去CS既話，我祝你grad唔到IFC見，你諗你

你grad過一次(唔理咩科)既話，你去睇下每年D人拎咩hon grad? 3rd hon, 冇hon係差唔多一半，仲要少入去既人一大截，有唔少人讀唔掂，quit U/轉系唔係少數
唔知頭唔知路就入CS，你死硬

你係咪倒轉咗

：三大會比人睇高d

聽個fd講香港arch無設計可言就打消念頭了

香港啲大學嘅CS 根本唔洗讀理科都讀到